DBS Intern Background check

有冇巴打絲打有報到2018 dbs unicorn intern上星期又收到填background check嘅form? 知唔知要等幾多個星期先有offer?